尋日大學生比補習天皇個仔搞大肚即飛個單野

個補習天皇好似係p圖陳 佢個仔叫Bar_y 係英國讀書 而家係英國仲有新女食添 正x街

個post靜到爆…